0811取消港島東遊行

慢慢等啦傻西，一星期上番去

大家支唔支持

Delay but will resume in 1 week any time.

Copy some government.

東家唔打打西家，不去港島去機場

再申請過第二日啦，睇下班福建佬嚟唔嚟

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

推，由得班人嘥旅費、等看全區傻呼呼落閘關門的同鄉鬧爆佢哋

佢來我走

佢走我來

人地福建佬山長水遠咁落黎
轉個頭食白果
叫人地點同福建鄉親交代呀

改期
反正星期日可以去機場
遊行又無不反對通知書幾時去都得

福建佬慢慢罰企啦

推

傻西福建佬入黎機場打鳩我囉

Book多個禮拜酒店啦柒頭

宣布暫緩港島東遊行

走lu走lu走lu走lu

敵進我退

由班福建佬慢慢等

敵進我儲錢
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢加埋用自由篩消費

要養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

住多幾晚酒店啦

以後遊行唔批不反對通知就入機場

去機場

Push

去機場啦梗係

等佢白白籌備，仲要包禮物咁包到間狗屋咁靚 let them be busy for nothing

剩係維園集會等D福建佬出黎stand by

tg做吹緊去wor

個個星期三都申請, 無限LOOP

你以為系大埔，其實系上水
你以為系黃大仙，其實系深水埗
市民又唔需要部處，到果朝先講實都仲得。

黑警我屌你老母

申請洗唔洗比錢？
如果唔係日日都申請得唔得？
好似book 場踢波咁

去機場！

係暫緩

811 仲有深水埗

入機場嘆冷氣

支持 咁轉去邊？ 機場定深水埗

暫緩

轉場

去邊到時現場討論

利申 福建鄉下

推，由佢地自己慢慢福佢老母建，夠膽就周街劈

反正有深水埗戰線

轉場
齊齊撚黑社會撚黑警

全體入飛機接機

不要說取消 試著說轉場

課多d維穩費啦！

用暫緩呢個字

佢地會唔會到時又跟我地入SSP

得閒彈出彈入, 等班傻西游多幾次飛機河

唔去北角咪去第二度

支持暫緩

取你老母消

港島東遊行已經壽終正寢

叫佢哋嚟深水埗同超雄大軍打啦

機場見

唔去北角咪去機場

全民轉去機場涼冷氣

入機場和你飛啦

pish

集中係機場好過

星期三再申請,住多幾日enjoy下

push

支持！！！

Push
一於轉機場涼冷氣啦
岩岩好又可以煲大民航局單野

811去機場

唔好曬力氣同鄉下福建佬玩

g持

推 支持！

等班福建佬白等

贊成，等班fucking佬白走一趟

以逸待勞 遊行日日申請

暫緩港島東遊行

幫手清咁佢哋d維穩費都好。整亂佢哋

唔係取消唔係撤回
係暫緩呀

豬豬好q

改期

我正式宣布：暫援0811港島東遊行，暫時唔會有重啓既時間表

事實係幾時重啟都得

G持
等佢地成日落黎帶動酒店業, 酒店業就唔會反對我地先
不求支持但求不反對, 等酒店業做沉默大多數默許

暫緩？

我睇前線頭

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

深水埗/機場見

一齊入機場

去機場、深水埗

咁係咪次次有打手落黎都取消呀？

放假返歸訓教休息

香港人應得架

一走就行街

一停會變返雨革咁

北角街坊尤其走得慢嘅老人同師奶，都係去機場避一避穩陣

由得佢地發霉啦 轉去機場啦屌

咁on9 都有

維園集會唔係出左不反對咩

gchi

ssp wo

去深水埗啊，唔係收工啊

一轉全世界一齊轉場，唔好落單，今個星期吹得好勁黑社會出黎

推

慢慢啦傻閪

811去深水埗

塞港豬噢

到時北角又要獨立了㖞

推！
去機場

福佬夠膽就入機場

如何有效應對北角福建幫來襲

返屋企訓教

推呀

唔支持 去打柒佢地先顯示到香港人唔撚怕大陸黑社會

係改期晤係取消

對家亂帶風向你就照跟
下次又話有黑社會係唔係又取消
利申照出

假料，咪再推

推爆佢

慢慢等啦福健狗

推 五大訴求 缺一不可
敵進我退 下次睇下有冇咁多錢再請打手

好一個暫緩

支持轉場去深水埗

深水埗有得玩激光劍 雷射槍

冇人話取消啊dllm

萬一深水埗會唔會跟黎架，機場會唔會最安全又有用

港島東遊行已暫緩/壽終正寢

過嚟深水埗囉

各有各做，相信勇武判斷
齊gear有信心就去，唔打得嘅就去機場
不分化，不割蓆
無大台
我地目標一致，勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

轉場

去機場，和你飛

福建人夠膽就黎機場

黎機場呀你班福建垃圾

比佢地做兵馬俑 拎住碌棍9企啦

轉場仲要當日即刻決定去邊

夢：唔好係東區區議會網頁search晉江，會睇到好多議員都同其中一個晉江related嘅會有關

其中一份minutes

仲有個送錢項目叫文化節，閩獨又係拎最多錢

個別事件姐，自己嚇自己

其實無分別 如果真係黎左 唔通唔做野咩 咪重危險 集中係北角都易搞d啦